有無人開始覺得美國制裁係得啖笑

說個笑話：美國制裁

光復香港時代革命
坐喺水砲車面前
35+
手足唔係condom
齊上齊落

反制都係得啖笑

英國研究
中國製造
韓國歷史
台灣報導
北韓宣布
美國制裁

報警先

仲有
香港專家

有咩好笑？
好好笑屌你老母

依家畫線嘅
係輸晒

x月x日 save 12

侵唔比用社交平台，唔比用信用卡，唔比用銀行service,唔比網購，唔比聽歌

香港被制裁人士日日可以在FB 任意開post

仲有個笑話1000萬難民比佢入美國 香港人有錢怕有共碟不了

無錢銀交易就得

Block撚咗條傻閪
日日係咁出post帶風向

呢個po方便我搵哂啲五毛嚟block

中共就係想你覺得冇用
你就用左佢嗰套

講句得啖笑又滿地玻璃

加拿大兩個人質
澳洲又有人質
台商過百個人質

我好撚鍾意香港

國安人員在路上 安心出行啦手足

閣下智商

中方譴責